覺唔覺有了你都係阿叻唱得好聽好多

譚嘉儀

陳百強 = 陳百祥

曲

想聽叻哥唱